港聞【逃犯條例】中學校長會盼政府暫緩立法 不贊成師生罷課表達訴求

《逃犯條例》修訂明日（12日）恢復二讀辯論，坊間有人發起罷市、罷工、罷課；香港中學校長會今日（11日）發表聲明，表示極度關注因《逃犯條例》修訂草案而出現的社會爭拗，期盼政府暫緩立法，廣泛聆聽民意，避免社會對立惡化。

香港中學校長會聲明指出，學校是促進學生學習和成長的地方，讓學生有機會慎思明辨、尊重多元和溝通共融，不贊成師生以罷課表達訴求。
聲明最後呼籲各教育工作者謹守崗位，守護學生福祉。